究竟腦魔喺流緊口水定嘔緊白泡？

<---？

流緊精

幫人口爆
自己就打飛機

成口一滴滴

Gay到

俾人口爆
幫人由鳩根低楂埋最後兩滴出黎

對手洗唔洗chok得咁快